侵侵今屆真係輸嘅話，都唔緊要，更重要嘅請進黎睇同討論下

老實講，今屆侵侵咁樣畀民主黨班賣國賊&所謂嘅主流契弟傳媒無所不用其極地竊國...
咁下屆呢?? 所謂：「一件污、兩件穢。」盜取左總統寶座後，又有4年時間佈署，今次仲有埋行政力量，下屆做假更加得心應手啦，再學多D中共嗰套，係咪代表以後民主黨都玩晒了??
傳媒第4公權力已完全失去作用，只為左背後金主做嘢。咁以後美國仲有咩前途??

其實共和黨班建制契弟諗乜?? 淨係為左趕走侵??

其實你擔心人地美國前途做咩，如果係造假佢地都唔緊張既,就抵佢地食屎

問題係美國政府嘅一舉一動會牽連全世界...
中共壯大就係靠條死黑鬼奧巴馬養大佢哋...

比起香港 呢一刻更加關心美國
而家國際戰線係更加重要 表明我地係不滿呢個不公選舉

呢個世界就係咁，唔係美國人有利益既話理撚你地死

打緊 班國際線手畜奶緊china joe鞋底

我覺得國際戰線遲早都會被BAN...到時玩過濾...支那嘅絕招，支語叫屏蔽...

今次堆MSM big tech玩野，某程度上係因為佢地對侵嘅極度憎恨所致，佢地覺得為咗「拯救美國」，佢地只好無所不用其極
下次換番pence, pompeo呢啲正常人，佢地未必會再玩野

你咁諗就錯，損害佢哋利益嘅人就係敵人；如果共和黨派出黎嘅人行侵侵嗰套，咪又係變左第二個侵侵...
同人係無關係，所以先咁緊要